女朋友話一係買樓一係分手，點揀好？？

利申，幫朋友問，我個朋友話等爆煲先買，但個女朋友堅持要買咗先，雖然依家無錢住，但唔介意儲錢先，最多條女話可以首期一人一半，買樓之後結婚佢供樓，唔買樓就即刻分手，因為覺得無將來，再拍拖都無意思，女仔青春有限，我朋友好鐘意佢女朋友唔想散，但買樓之後就要過啲慳到死嘅非人生活，希望大家快啲幫我朋友做決定

買樓
唔買

飛左條女

而家未有錢咁有咩好討論

分手

無錢買點買左先

唯有分手啦

佢話應誠一齊儲錢就ok

屌，你根本無決定權

買啦。等爆煲等到40歲咩。

自住有能力供應去馬啦。

唔好ON99等啦

唉屌無睇user name

Why not both ?

學好中文先

個朋友同條女成六年感情話飛就飛咩，佢話依家努力儲錢買樓就ok,唔係話真係要即刻買樓

同佢講儲錢 儲夠一個首期就飛左佢搵第2條

各自幾多歲？
各自人工幾多先？

我朋友三萬，條女萬七

識玩一定係買樓加分手

仲咁撚大聲

買樓，不過都同佢分手

依家幾大先
如果條女去到30其實要買樓又唔過份

點解你朋友會有妄想覺得佢死之前會爆煲

買到樓嘅話都可以分手

未儲夠錢講乜撚買樓

比條女食住，要人逼買樓既關係又有咩意思？
d女人最叻就係一哭二鬧三上吊
做咩要買佢怕？
叫你朋友大返佢，企硬話係唔買樓架啦咁分手囉
睇下到時條女驚唔驚？

你的朋友就是...

6年又點 條女都話分就分啦

咁低人工 冇父幹都真係儲到2046都唔會買到

分手，之後買樓

萬七都比到一半首期？ 儲到70歲？定係儲儲下變到男人比哂啊

買盒大富翁車落佢塊面到

樓主假膠 大淡友黎
覆佢都費鳩事

兩個加埋50K
正常大西北上車盤都買到

首期一人一半喎 ching 得萬7點比一半首期

儲到400萬樓首期果時已經買唔到400萬樓

9成上會
當買400萬樓 都係要20萬啫

飛咗條女再儲錢買樓

你撚有女

我依家係講緊我朋友唔係我

樓係應該買, 但如果用唔買樓就分手, 咁分手囉, 有寶咩屌

呢啲咁既臭雞，唔要都擺就啦。
冇樓冇將來？佢冇閪就冇將來！
字裹行間都覺唔對路啦，唔好玩啦仔

過幾年變負資產一齊跳樓死

結左婚就成世，唔怪得佢要買樓架

飛得

梗係買 結左先

唔好放返出黎害人

好多巴打想樓主死

你係唔係都要買樓㗎啦 唔通40-50先開始買樓啊 依到香港黎架 樓價會升架阿叔 30歲都結婚生仔啦 到時結完婚仲要條女同你成家人住咩 仲要等你？睬你都傻啦 條女人工仲要得果萬幾蚊比一半 係仔都羨慕你有咁既女朋友啦 層樓你有份架阿叔 條女唔嫌你窮肯陪你捱已經算好 仲要去懷疑條女係咪供供下唔供 真係on 99 勸你放開佢啦 分手啦

講咗好多次係我朋友唔係我，點解會有人唔相信

樓照買 手照分

利申 To your fd子

手照分
樓照買
why not both

買到樓就唔洗開POST

咩叫最多一人一半首期
俾到就要俾喇
仲要咁計結咩婚？

買完樓就即刻分手

等爆煲，咪發夢啦

成日都唔明啲臭閪講呢幾句咩意思，即係我滿足咗你要求你就唔會老落去？
係埋一齊就係一齊架啦，乜野無將來

6年...有無儲開錢先？

Why not both

先應承，後面用拖字，拖到條女變中女。條女會話結婚之後我供。

買樓然後分手

仲諗會爆煲 諗下又貴啲諗下又貴啲，一係即買一係飛咗條女啦

你個朋友係咪戇鳩？
錢就點都要儲啦，唔通到爆煲就會突然有錢買樓？
而家唔儲，爆煲都買唔到架啦
條女擺明係蠢，用呢啲理由去迫條仔儲錢
咁即係買到樓就邊個都得，唔一定要愛啦
蠢女人要唔過。佢自己計掂點儲一半先啦
到時仲有400萬樓都要40萬首期+15萬佣加雜費+20萬裝修
建議條仔應承儲錢，但出去溝過第二個

買還買
但唔撚寫佢名
用分手黎做威逼 咁有幾愛一個人先?
又唔係條女供就講得口響
我係樓主就飛撚左條女再買樓
都成五,六年感情 因為咁而走 呢個女人都唔係好愛你咖炸

你覺得真係會爆煲咩

其實有諗將來既女仔會咁要求好正常
叫人飛左人嗰d一定無諗過結婚

你娶人返黎陪你捱同窮人生仔有咩分別？

why not both?
買樓再分手

買完樓飛左條女

男女平等去咗邊？
如果我老婆當初係咁諗我都一定會飛咗佢，唔能夠共患難既女人娶來做乜鳩。果啲係臭閪。

貧賤夫妻百事哀 唔細嫁啦
跟你咁多年都唔為人諗下 真係60歲一齊執紙皮？
你估仲18廿二有情飲水飽？你覺得個女人無左你唔得？養唔到自己？

如果無諗將來就分手 俾佢搵第二個

而家叫佢一齊儲錢係乜撚患難？你生癌？
定要個女人買埋樓求你結婚先叫好女人？

叫人免新首期？

儲到首期先再諗啦...

分啦
講得出爆煲先買你個friend都冇乜腦
無謂拖累人

Why not both?

我從來無講到呢個地步，而且無呢個問題，但係我想指出你有呢種諗法既女人就真係比人寵壞曬既臭閪。
明唔明？

儲儲吓條女釣到金龜然後送咗層樓俾條女，樓主朋友繼續on99等樓爆

呢種咁自私諗法既女人，唔會係個好老婆同好阿媽，教壞我地下一代，多一隻港女出現？不了

我就係男朋友買埋樓等我嫁既幸福臭閪

其實我唔明點解D女成日幼稚到條仔有樓就等於自己會有份，有好多失敗例子，人地食左你當你住客，點會分俾你。

飛左佢蹬

又唔係叫男既比晒，女既願意比一半首期有咩問題？上面成班話人貪錢唔捱得窮有無諗過捱唔係問題，有無打算改善環境先？唔諗現實一直無止境咁要人捱咁叫愛？咁唔逼個男既自己有無計劃過同人地既將來先？6年先開聲叫你儲錢真係幾過份...

條女都話一人一半首期同供
有咩好嘈？咁仲唔叫男女平等？
何況條女係叫條仔宜家開始儲錢
唔係呢一刻即時買樓
但條仔on 9到要等樓爆先肯儲加買
邊個自私加無腦一眼就睇得出啦

我見到你條仔攬住兩條大陸妹入咗你地間新屋成三四個鐘至出返黎喎

我堂哥女朋友曾經都咁講 又係跟左佢幾年
最後係堂哥老豆叫個女仔搵過個 唔想浪費佢時間

個女仔條件好好 成個家族都好中意佢 堂哥唔生性
人地而家嫁左俾第二個 女都生埋 生活美滿
堂哥仲on99咁

俾我就屌到條女臭晒再飛咗佢，娶個品性賢良嘅大陸妹好撚過，港女垃圾級只適合屌黎玩吓，娶？不了

發覺連登仔真係自私撚
條女有計劃plan同你既將來 肯出一半都話返人轉頭

嗰D連登仔搵緊入息中位數
同佢講買樓

所以女人就係係男人都屌得，呢個冇錢就即刻可以對住第二條仔打開對脾，為咗呢啲女做一世樓奴？值咩？

即話點，條仔連錢都唔諗住儲？
樓市如果爆煲，銀行唔會做到9成按揭，需要更多現金去買樓
事實樓市好難爆，供求失衡，最多回跌少少
結論就係都係要儲錢

嘩佢供囉
話唔買果d巴打係咪無睇清楚條款？

你都要求條女一係隆胸 一係分手囉

可能條仔諗住40-50歲先開始儲錢買樓

你咁講有咩意思？好現實 你要搵個陪你供樓既女人真係唔難 但要女人陪自己供樓既男人大把

個女人就係咪都要一齊供嫁啦 點解揀你？
因為見到你有付出 有行動 俾到信心個女仔
喂你叫儲下錢都喊喪咁就放人走啦大佬你估你好好

話人自私嗰班男人最自私

正確，支持儲錢

樓都無又真係

結左婚先買 反正你朋友禁鐘意佢

唔買，飛左條女啦。
而加話買，之後問樓契寫邊個名，煩業權問題。
好明顯條女係氹你個frd落答出錢俾首期 樓寫佢名。買完之後分手，完美呃人夾錢買樓。追都追唔返！

信連登仔租樓日日賺
到2047港樓都未爆

幾多歲講左未？？？

呀弟弟你唔為人地諗都為下自己
即係你唔結婚就同老豆老母住過世？無諗下自己將來？好似人地屈你咁，而家有人俾一半呀

本身你要自己俾晒 計好條數未？

正確，
所以表面黎睇，我覺得條仔自己都好有問題，唔儲錢，換過條女都係一樣情況，

女仔係現實d，不過女仔都係話一齊儲，無話宜家即要。

買樓之後結婚佢供樓

條女萬7 供幾多？供哂？

買層樓之後飛撚左條臭雞

咪就係
聽條仔講真係食得屎
條仔戶口十萬都唔知有冇
爆煲都唔輪到佢買
何況根本唔會爆

買到先算啦 講到條仔好撚有錢咁 佢儲錢都唔想呀
條仔買到人地女仔孫都有啦

買樓再飛左條女

其實唔會爆，政府供應冇多。息又慢慢加

早三年買315
借九成 估唔足價
埋單五十幾
裝修攪左三十幾

女人口中既一人一半即係女人出過，一成又好，一蚊又好，都係一人一半

男人都好現實。
過三十就衫都唔想除你，重想存錢娶你？

三萬大把女啦
分手

條女分左手睇死佢都無人埋單

樓上D回覆真係笑死,
個男人拍左6年唔係為結緍咁拍咁耐為乜?
個女人算比面, 呢6年你錢又儲唔到,
而家咪比個機會你一齊儲 (首期兩份）
咁連儲都怨?

買樓再分手

買完樓分手

揾萬七同你講一齊供，佢屋企好有錢架
呃你朋上樓先咋嘛
如果冇錢就收收皮唔好咁撚多gi gut

條女依家係要脅喎 咁撚大支野
同佢講分咪分囉

Aggar
原來求其一個男人只要有樓有錢就可以俾佢屌
同生仔
港女好波

條女去到三十都要求先過份

最基本問題係點解要買樓先
排公屋咪算囉

即係認錢唔認人囉 臭雞

係我就買樓啦

好簡單
你話等爆煲先買
但係唔儲定錢既話
到爆煲果陣你又買唔買到？

雖然可能成世都等唔到爆果日

無女洗死咩
生存在世 為自己定為條女呀

放過你條女啦

先分手後買樓

分手囉 儲都唔儲就話等爆煲
爆左煲你都冇彈藥上啦
樓市爆完你先開始儲到時又升返
有乜好講 好難選擇咩 儲唔到咩
又唔係好低人工好多負擔
過多幾年唔小心啪左個仔出黎你咪仲冇機會

爸爸

香港樓市爆得經濟應該差到不得了，除左政府工仲有咩人敢供樓

係
所以做人真係唔好太短視
儲錢係任何情況下都要做
不論有冇女

c

有父干？冇就算啦

咁20歲要求男朋友有樓呢？

女朋友話一樓一分手

咩男人先會咩都俾唔到個女人 但係有面結婚？
不如做個浪子 自由自在

信會爆煲應該都係巴打黎架啦
你叫你個fd自己開post啦

搵萬7係咁叫條仔儲錢買樓，自己話一齊儲但要留私己錢又要俾自己阿媽，最後名正言順儲兩千當一齊儲…何況，條仔搵3皮得果，分分鐘儲五年連大陸樓都未買得起，根本係空談冇意思，同班憤青講港獨差唔多意義，然後到咗三四十歲先開始面對現實，死死地氣大叫剩女都可以活得好快活

bb我地都拍左6年拍不如結婚 但我無錢亦無諗住儲錢 買唔起樓 結左婚同我屋企人住等公屋 呀我已經住緊公屋無得抽 不過唔緊要你買咪得囉

將來？唔好諗啦而家夠洗咪得囉
有你同我一齊食蕃薯我都開心，嫁俾我

其實唔分會開心咩,兩個完全唔同價值觀嘅人係埋一齊盞辛苦 而家一齊買樓都應該會plan將來,但兩個第時生活埋一齊只會更多磨擦

分手算啦

分手啦

你讀緊小學字唔知d米賣緊幾錢？

結咗婚再慢慢同你排幾年公屋？港女撚會呀

同條女爆煲果陣買

供樓要過非人生活

無樓又唔撚係非人生活？

只不過係家下享受左先將個節墜時間推後

公屋永遠無你份 老左無樓睇下你點

未又係唔撚係人

買lo,落自己名。冇佢份

分囉

先買樓後分手

講真 ,而家俾你夾硬上車買左四五百萬得一百呎單位,一旦插水跌一半而供死會時候,最後條女都會離你而去

共咩鳩 患難

男人老狗 無來擔戴 將來唔諗 結婚又唔諗

條女重有條件就放生人啦

利申：男

買新樓 on撚鳩

巴打好波！男人就緊要有擔當！
想食軟飯就去搵富婆 分手放生人

佢地本身好窮家庭？我同女朋友屋企合埋起碼6-7層樓

師父:3333、1918跌咗好多，反彈正常，唔係基本面有改善，嚟緊我都係睇得好淡

post 錯

女人都係要個承諾，除非你心裡面其實成世都唔想買，唔係嘅話你咪應承佢囉，佢無安全感

而家買樓同自殺有咩分別？

末日輪眨值緊 開始心急

唔小心㩒錯俾咗負皮

價值觀扭曲到

一齊儲錢一人一半首期 最後買唔買到係一回事
但條女肯一人一半咁公平 都唔接受又係另一回事
男嘅呢個時候先諗儲住錢先
即係一直都冇諗過要儲錢買樓仲想同父母住？
錢都儲唔掂唔通想人地畀埋屋你養你 ？

首期同供樓都五五分帳先考慮。依家個女人只出半份首期，就用分手嚟威脅男方，正一仆街。

係咪你窮到離撚晒地喳？
搵唔到錢叫個女人養埋你好無？

你問返佢
一係唔買樓
一係分手
叫佢擇嘛

爆煲先買，你個fd幾歲？爆撚左都唔到你買啦

分啦，死八婆

三萬蚊 住屋企 唔洗交租 冇負債 一個人都夠洗既 但結婚兩個人夾埋8萬先叫做啱啱好

離唔離地我唔知，細佬係社會打滾一排叫做夠搵兩餐，樓係自己買，我地兩公婆同埋我既媽媽一齊住。下年都會搬到美國。
完全唔明結婚就要搬離父母咩意思，你唔會想照顧自己父母？

分手 再買樓

買完樓再分手
佢講到咁都係喉住層樓姐

樓主朋友固然有問題，但係我一路屌緊既，係你呢種咁嘔心既女人心態。

你老婆父母死晒？
你老婆同你結婚就要搬離自己父母同你父母一齊？

到時係美國會住埋一齊，有心佢地健在

應該佢都過得一日得一日咁態度
唔係條女唔會咁急

btw你朋友冇得揀 係條女做決定

分手再買樓玩第二件

條女拎得出一半首期先講啦

D港女話諗將來真係笑大人個口
邊撚個話買樓就有將來
條仔將來都未必有你啦
儲唔儲錢關你咩事

梗係分手啦 條女當自己係寶啊

首期預幾多先？
3萬蚊人工，3年輕鬆儲到50萬la

條女肯一人一半咁公平都唔制？大把女旨意你比哂架喎！

到爆果陣
1.你肯唔肯定你份工仲係到?
2.銀行一定借比你?
3.你肯定有咁長命?

儲得黎咪爆囉

加埋香港已淪陷

你的朋友就是你

樓主死左？

真係我朋友

你自己有計劃又孝順又自律既你老婆都唔洗提你儲錢啦，屌個女既貪錢有無諗下樓主個朋友有幾多錢比人貪？

買咗樓然後分手

你咪應承佢囉 反正都買唔到嫁啦
慳下錢都好既 慳慳下佢發現買唔到就放棄嫁啦 或者靠佢父幹/你父幹

儲錢係一定要，個男應該都係未諗到將來，
唔怪得條女係咁現實。

買完樓再同佢分手

買完樓跟住爆煲係咪攬住一齊跳樓

Ethereum 五年後你唔洗供

點解要跳樓？

買完樓再分手

個市有排都唔撚爆煲啦
不過叫你朋友/你同條女講儲多d錢首期
一黎可以借少d供
二黎供都供得輕鬆d

買樓之後飛左佢

agger

自己儲
分手
買樓
玩女

買, 冇錢問佢屋企人借

買樓啱 條女肯捱 算係咁

不過你同佢價值觀大出入 點一齊

依家係首期一人一半，供樓全數男方負責啊！

呢個要問我朋友先知，問我無用

中岀條女

同條女分手之後自己買樓，你慌無女？

你太太好彩同到家母夾姐 個人認為除非有計劃移民 如果一世香港居住 結婚 生仔 買樓 必然要面對既問題 如果兩位都冇父幹 真係要靠自己儲錢買 就算買居屋都要有首期啦 個女仔唔細喇 似係想同樓主朋友一齊捱先叫儲錢買樓姐

供樓唔50/50 女方都應該供返多少啦

分完手買樓，之後大把女比佢（你）揀

睇左做一樓一

你無立場的？

無

無錢點買

得罪講句 咁既心態等佢儲撚到份首期 都70更年啦屌 重講玩女

咁你無收風，無野好討論喎

所以男仔大，識個後生女就最好，
男又有錢，女又後生。

完全同意，應該先分手後買樓

第一，女仔青春有限
樓主你都話女仔青春有限，你朋友點解仲要花時間、心機係價值不斷下跌既野上面
應該立即止蝕離場，然後換馬去買升值既野度
除非你朋友認為女仔過三十年後係升左值啦

第二，供求
香港女多過男，但樓呢？咁多年都係供不應求，地價愈來愈貴
香港土地有限，得千幾平方公里，但女性人數（同埋男性人數）都係每年上升，女性（同埋男性 ）供應不斷增加
邊樣將來更有價值，讀下econ都識

第三，退休
如果你朋友同條女係埋一齊，三、四十年之後，兩個都話唔做野要退休，你覺得條女會唔會咁好人繼續養埋你朋友？但係樓就唔同，你朋友退左休之後，可以申請逆按揭，將來層樓就會養返你朋友，就算日日發洩打層樓，層樓都會繼續咁養你朋友，不離不棄

所以，唔駛再考慮啦

買樓之後佢供樓？咁係咪姐係條仔比晒？

做人有d 大志好唔好呀？
Why not both?
買完樓再飛咗佢

買左樓之後同佢分手，層樓記住寫自己名

條女咁計較，應該會落兩個名先肯買

外人不方便講

400萬咁首期咁便？

咁係買樓咯！都唔細個了！就當一起投資。都幾好呀

唔儲錢點等爆煲買啊
等唔等樓價回落都可以儲錢
幾大都應承條女先

why not?

講到爆煲d樓就唔洗錢禁

草錢啦

我睇錯做買一樓一

唔儲定錢到真係支爆你都係無錢買

分手，自己買樓